一部電話就睇得出男朋友幾咁孤寒

見有新iphone出 加上又就黎生日
諗住男朋友會買iPhone x俾我用啦
點知佢話太貴 又唔靚
唉 一試就知咩事 個問題唔係靚唔靚囉
咁買返黎都係想po上ig/fb show off
無理由有新iphone出唔換架
班朋友換哂我冇得換咪好冇面
仲要我用部垃圾7+咩
最後就死死氣話會買64 gb iphone 8
得64gb仲好意思話想上講出口
今晚一終落bar識返個係apple做嘅鬼佬

利申：外國讀緊書

你塊閪係咪全新先？

哦

我覺得我需要一部全新既電話同男朋友囉

蝦腸？

飛咗佢啦 我落吧比鬼佬屌返晚都有IPhone X啦

諗住等佢送左部iphone 8俾我就即刻飛左佢

十幾年前就係

送下生日禮物呢啲小情趣
咁都做唔到 仲要搞到女朋友咁嬲

八達通增左值未

要全新你去買飛機杯啦

我準備送3部新iphone比女朋友自己揀邊日用邊部

咩黎架？黎左usa一段時間 forgot左

鬼佬可能仲用緊ip4

最低限度都要咁啦

咁好蝕喎 出之前仲要比佢屌
比我就今晚食洋腸先 之後搵多另外一條洋腸

就算係蝦腸都忍唔住到比個負皮

同佢未做過

你男友真係好撚孤寒 我自己就諗住送2部唔同色既x 俾女友

利申：無女友

負評就肯俾 叫你班港男出錢買野就唔肯俾

太假了 重作

佢仲要住公屋走黎美國留學
公屋仔果然係窮酸啲

通d終極毒撚會係網上扮女仔 扮成自己心目中嘅公主
Online 亦只會用女角

呢位巴打咁清楚既

曲到直